濕爬奶共唔屌，走去屌請黃絲填詞拍MV既Dear Jane，連登仔真係易俾人洗腦。

supper moment奶共，為左賺人幣唔企香港人果邊

人地高登仔改埋歌屌撚到佢癲，連登仔呢幾日走黎吹奏濕爬
真係服咗你哋班友仔雙重標準

人地 Dear J首新歌，請左兩個黃絲做男女主角，又請好多公司都驚鳩左黃到金既黃偉文填詞，香港人都知咩叫黃色經濟圈，好多個平台俾網民買爆晒。用黃演員，點擊正評都黎唔切啦，連登仔仲傻下傻下跟住屌

連登仔聽班濕爬打手講串鳩人地係毒瘤
又話人地剩係識唱同一類情歌
事實就係，人地差唔多兩年冇出過果類情歌，呢幾年試左唔同曲風同嘗試，點知前日一出即俾人盲反我真係睇到呆左

今次擺明係有人眼紅叫黑粉上來亂UP搞事，連登仔幾時可以有獨立思考同分析能力，咪俾人亂帶風向，搞到真手足。

1

Yes sirrrrr

你點知架Sir

下面會有班on9阻礙正常討論

你點奶的

其實濕爬都係黃
所謂奶共都係17/18年既事

兒登仔係好易比人帶風向

鳩蛇你好 你點影的

yes sirr

牙冰

今日生日 願望係要你嘅一個訂閱 幫我光復香港

黃同好唔好聽係兩回事嚟喎
不過有啲人覺得只要係黃 就算係屎都擺落口

dear jane係黃？純問非曲

廣東歌來講，呢首歌唔差WO

冇話緊佢唔好聽嘅意思 唔好咁快坐低

邊度有人屌

Dear Jane算唔算香港樂壇毒瘤？

藍既比屎更難食

邊度有吹奏濕爬post
利申：rb fans

搵深黃wyman填詞同埋小薯茄阿冰拍mv都俾人屌

more

黃偉文係黃？

反國民教育

Dear Jane都屌？
Supper Moment 先rock and roll 嘅恥辱

淨係講一個例
其實濕爬本身上年6月頭會出碟
但為左社會運動拖到而家都揀唔出
更加唔好講佢地喺This town need唱啲歌

樓豬太年輕了
Dear Jane呢啲MK Band都好吹奏

夠濕爬MK？
無盡到依家再聽都MK到打冷震

閣下特別鍾意揀食藍色？定係食開屎？

咪就係

阿tin係之前個 bam 活動度叫 大家加油 明就明

阿冰好正，樣又幾好，仲要黃到金
首歌一出我就狗衝去聽

岩呀屌

主音Sunny 6月有去遊行喎
連登仔真係好搞笑 張敬軒古巨基出晒post奶共就可以幫佢地諗好多藉口
supper 謝安琪 張繼聰 都有啲暗喻嘅post係黃 但都要踩死佢哋話佢哋唔夠黃

濕爬SUNNY老豆係黑警呀

陳奕迅又係咁
佢由始至終都冇出過聲愛國撐警 已經好過容祖兒楊千嬅古巨基張敬軒😹
連登仔都要夾硬話佢係藍

老豆係咁又點？
有好多手足屋企人都係黑警啦 但係都可以喺黃架喎

但佢唔係黃囉，佢家族個圈都藍到黑，仲藍過曹星如

唔係黃嘅話 咁佢點解六月會去遊行？

你點知的？

六月去旅行=黄
六月有幾多架飛機起飛？

家族係黑警圈都係黃

我個圈子有人知

有上過街 唔係黃唔通係藍？

咁即係你個圈子係狗圈？

林夕都可以係黃啦

林夕不嬲黃到金 黃偉文真係無咩聽過佢黃

張繼聰細佬係狗wo師兄...

On9 林夕又便抗爭個歌詞又出埋黎遊行講野又比大陸封殺埋都唔撚係黃？訓撚醒未？

填抗爭歌歌詞

我無話佢唔係黃喎

樓主條撚樣，鳩噏就最叻，自己鐘意嘅就黃，唔鍾意就藍

Wyman黃到冇人敢搵佢填詞都講得出！全行佢產量數一數二，大撚把人搵佢填，你唔數晒出嚟？全部都黃到金架

Get 錯你語氣 抱歉

睇返wyman ig佢有好多暗示
作得出家明 今生不回家呢啲都知咩事啦

你都幾on9
去過遊行唔算黃
咁點先算

又鬥黃

Supper 去過遊行 謝安琪 張繼聰po 黑相 陳奕迅唔出聲奶共 = 藍
張敬軒跪低奶共 = 黃
宇宙Gem都冇出過聲奶共護旗撐警但係喺連登都係過街老鼠

連登仔就係咁 自己鍾意嘅就會話係黃唔鍾意嘅就話係藍

你點屌的

林夕 wyman都黃

係，wyman黃的

推，阿sir又出嚟正視聽
Thank you sir！

首新歌d 歌詞表面幫愛情，實際係同緊手足打氣

亂流下平安

阿sir 驗眼啦
人地寫遊行呀

係

賺人仔賺到傻喎

上年香港打生打死佢地去賺人仔
有黑警做老豆嗰啲把炮啲

樓上講嗰啲遊行係6月嘅事，都過咗咁耐，仲話佢黃

係黃嘅就唔會一直以黎都避到隱世咁啦

反修例可能會，

但反警暴，想黑警死就一定唔會。
sunny係黑警家族，老豆正正係黑警。
佢同黑警世叔伯來往多。
濕爬100%撐警的。

又係入嚟睇Venus

其實Dear Jane有乜好屌 除左唱K歌仲有乜？
唱K歌聽眾需求，三部曲過千萬，非K歌？

推

dear jane唔撚表態
兩邊都係垃圾
不用分得這麼細

聽返鐵樹蘭 - 荷里活道

應該就係寫Sunny屋企？好似有家暴問題

差啲唔記得呢個人添

沿途在 修理着熄了的曙光
祝你在 亂流下平安
真愛是任何形狀 對付百孔千瘡

Wyman
Be Water, Formless. Shapeless

Push

攻擊同路人易過打藍是常識吧

暗得好明其實 ， 修理 、修修補補= 光復

Dear jane 4子ig都有表態，點會無

亂咁批鬥都係5毛常用招數之一
正正常常嘅手足每日屌政府同藍屍唔夠時間
點會仲咁好精力去批鬥邊個唔夠黃

樓豬正盲閪

證明左係鳩屌

你點填的

話Wyman唔係黃個啲係咪on9

咪係⋯ 佢同hocc 明明好fd

為咗吊鳩dj可以去到好盡

屌19同dj都係一樣咁on9
有d真係奶共嘅東江基唔屌

其實香港band界黎講,大部分都係黃
俾心機撐佢地仲好啦

純粹好難聽

然後容祖兒幫埋建制拉票都係暗黃 屌你老味

好似上年抗爭緊既時候Supper仲係度宣傳緊自己個show

香港抗爭緊，佢地上大陸賺人仔。
有黑警老豆，真係唔同D

上年抗爭緊
19仲係強國搵緊人仔

咪係囉

連登仔on9去到佢地呢d位唔撚表態都算佢啦，你估個個hocc咩，剩係識叫人付出

條友唱到有鄉音咁 唔睇字幕未必聽得明佢唱咩

可以聽下
但indie仲有更多正野想大家支持

點解唔可以兩樣都唔食

關黃咩事
你黃定義係點

你說出了真相

與其話連登仔鍾意唔鍾意 我會話係有人喺背後操縱緊
容祖兒張敬軒都係英皇
上上面巴打講嗰幾個唔係上咗神枱就係非大公司
當中關係自己諗

19就真係靠老豆係黑警，上去賺人仔既垃圾

咁你應該話「屌呢首歌嘅人無音樂taste」
唔應該拉埋政治立場黎講

其他歌手都唔覺
英皇就好奇怪
屌親佢地啲人都一定會有負評 仲要有人護航

只要係企係香港人呢邊
就算係屎我都照撐

篤尿就黃
MV 連光復香港都要P走佢

連登仔最叻咪話人地作mk 歌

屌你人地以前作rising star戰狼三國個陣唔見你撐佢？最抵鬧根本就香港班所謂歌迷

仲要捉住人哋堆愛情題材嘅歌笑鳩人哋係MK BAND
但人哋出其他風格，其他題材嘅歌就當睇唔到

因為係偉文唔係陳詠謙寫

咪係出其他風格就唔提
新呢首愛情提材果類，對上果隻講緊差唔多兩年前

謙仔其實都有好作品，不過俾人搞

黃還黃 垃圾還垃圾

發現好多歌手都會受一啲負面嘢標籤
Dear Jane MK情歌
腎 唔唱得
Eason 沙聲Hea唱
衛蘭 電單車

說一句同我的宣言都幾好

撚有上大陸呀